mk冬甩喺mk做情趣用品店

頭先行過旺角入咗去揾佢
真係好大波好靚女
但有個阿嬸睇場阻住晒

幾撚正

好想屌到佢盆骨都斷

可以一戰

唔記得左佢ig 有冇巴打開心share

痴脷根

邊間

硬件台

睇到硬撚晒咪硬件台

歡樂
2樓

真人再正啲
個頭好細
對波又好大

真係人間性器

邊間鋪啊屌你地址又唔講

打手
我記得有巴打話真人好柒 但對波堅正

但遲啲好似會轉去另一間做

咪開左舖名囉屌你老母

我覺得好靚wor
眼大大塊面又細